想問下手提電腦價錢

hp 15 da 0043 tx $4300
抵唔抵

一般，仲有得平

幾錢為之合理

其實係合理，不過仲有得平d咁解

你有幾多預算？
買返幾多錢既電腦

4300
i5 8250

加到8GB好d 唔係你玩得兩年
利申hp 15 cc614TX 用家 你預個mon 好撚肉酸

8gb 先得兩年貨?

你唔係想買4GB?